九龍區請準備

要攪下野等D狗分散注意力

等一陣港島區手足可以安全搭巴士過海

推

尖沙咀碼頭屌警察屌左好耐啦

push

開戰線 不如搵街坊接仔

咁多火頭 無安全路線仲難走